國破家亡 年輕唔可以再係藉口

今日有好多人真心膠出咗嚟

連登好多人得十幾歲 但年紀細唔可以再係藉口

國破家亡 就算你喺青少年 而家都要成為一個男人

唔好問點解唔公平 唔好問點解冇童年

因為我都好想睇下詩詞歌賦 唔撚係日日喺度睇共產黨新聞

但係戰時就係咁 成個東亞過去一百年都係咁！呢個直頭係東亞人嘅共同命運！！！

希望cd-rom 同真心膠 唔好因為咁而唔再出嚟 因為最重要都係香港 大家都係為件事好

推

UP乜9
成個運動根本係後生仔企出黎多
你唔問下D 30~50 中年去左邊?

我同意前線係後生仔多
但其實後面都有好多打工仔 7.7勁多中年人你有無見到

不過呢個唔係重點 重點係無人可以幼稚落去 因爲個cost係香港玩完

push

唔係話啲後生唔出嚟，
係話緊尋晚啲人以為自己撚緊狗但係呃咗班有心人出去呢樣野on9 同無聊